# Goodbye and Next Steps

Todo el contenido está disponible en Github, hay contenido para entender mejor como hacer más sobre, blade controllers, blade components, validaciones y autorizaciones y se puede acceder desde `` JeffreyWay/Laravel-From-Scratch-blog-Project ``

Se puede aprender cómo escribir correctamente el código, APIs, etc.